本土派歡迎葉劉出席其活動 本土派勢力再擴張

Bte,點解陳澤滔明明係本土派， 參加過港獨集會，但因為叫過Gundam join bbq就要比本土派圍屌？

因為陳澤滔嗰個係私人聚會
毓民係公開活動有買飛就入得場

如果毓民係送飛比葉劉去睇就要屌

律人以嚴
待人以寬

自

屌，愈來愈覺得仇狗係建制派

反熱反陳雲無咩問題，但當阿達同碌撚神咁拜個d就

泛民去港豬澳大橋影相屌鳩條橋就話罪大惡極啫
我地本土派同葉劉私通
洗唔洗同你申請呀？
樓主=五毛
樓主=五毛
樓主=五毛
樓主=五毛

大把偽獨派講獨派班嘍囉當正仇狗毓民係寶添啦

本土派KOL

對比請葉劉，請曾俊華，同林鄭v合照都係本土，咁睇返請邱文勁上去又無咩野

邱文勁係邊位

樓上個件咪係

講椰子壞話?因住出面mon緊post嘅獨派HKVDC_2017清算你哋

我上去溝女咋嘛，我都唔知佢哋做乜反應咁大。